姓盧處長咁講，即係可以要求賠償啦?

BTW，義士一個都不能少

而家得5個，可能過多幾個月又多十幾個。